# CodingGoals

## Аннотация

Профессия программиста как никогда востребована в последнее время. Не отстает и рост желающих попробовать себя в этой сфере. Но сама специфика программирования, особенно на первых этапах обучения, часто отбивает интерес у новичков. Как мотивировать таких людей развиваться дальше, а не бросать начатое?

CodingGoals – вебприложение с элементами социальной сети, позволяющее ставить цели по программированию и не только, вести блог и отчетность по своим целям, искать единомышленников, поддерживать и знакомиться. Большинство целей выставляются публично, так что каждый пользователь может комментировать, поддерживать человека, поставившего цель. Мы совместили лучшие стороны похожих приложений и сделали собственное, добавив уникальные функции, сделав уклон на цели по программированию. С нами вы сможете не только структурированно достигать своих целей, но и познакомиться с новыми людьми с похожими интересами.

Репозиторий с API:
https://gitlab.com/learde/apicodinggoals

## Внимание!
При регистрации необходимо подтвердить почту, перейдя по ссылке из письма, которое как раз и приходит после регистрации. **Если вас напрягает необходимость использовать реальную(или временную) почту, пожалуйста, используйте этот аккаунт для тестирования:**
**Почта**: leardeleo@gmail.com
**Пароль**: 123123
